留力。5號先玩啦。

休息為行得更遠。